香港政府藍到發黑

冇骨氣

點解政府高官一個黃絲都無

推薦你一本書：港共是怎樣煉成的

香港班狗官
同公園坐個班癈佬Share微信假新聞，
接收所知既嘢係一模一樣